收到風 所有喺連登話收到風既都係傻閪黎

乜乜柒柒邊度開片嗰啲樓主
全部on9仔黎
fact checked